學民三子判刑︱8年戰友黃莉莉：三人押上了人生

從學民思潮走到香港眾志，再到《港區國安法》實施前夕，香港眾志宣佈解散，8年間，那些年的中學生已長成大人，參與並見證着香港的風風雨雨。6.21包圍警總案今判決，黃之鋒與林朗彥已非首次入獄，而周庭則面臨首次監禁。三人的多年戰友﹑從反國民絕食一起走到今天的黃莉莉坦言，最擔心的是周庭，「好多時佢嘅軟弱都唔會表露喺人前，會令人擔心同埋在意啲」。

睇得出周庭其實好驚

Push

推

唔好再分化!!!

結合所有反支那共產黨組織!!!

扮堅強

周庭女神剷完青記得拍片上youtube

屌你老母

又哂一個ac

海外反共華人好多但冇人做嘢
淨係識like香港新聞留言話咩「香港人係華人之光xyz」
大紀元係唯一一個有規模嘅組織，但不停被攻擊係邪教fake news

坐監是
CIA的劇本
一早的設定

你老母比狗屌得開唔開心?

人地背後有辛酸既故事要同你講？無變藍咪得囉嘈嘈嘈

點解咁樣浪費個帳戶
Block得

開個ac.講得一句嘢

以為人地會好嬲

智商係得咁多?